當一返工，你就會發現聰明人係無處不在

一個人生得蠢真係好大鑊

睇你返咩工
有啲工會令你認為香港人普遍高智能
有啲工會令你以為香港將智障條線劃咗喺IQ 65

真

做幾年都唔覺
睇黎我入錯行

係外國返工就會覺得自己好醒

Why ar?

做中資包你覺得自己係最醒最聰明

其實某啲機構嘅職位如果好醒好聰明係咪代表佢會做好多嘢